傢俬邊度多款平靚正？

除左淘寶

香港仔有個海怡公貿廣場
入面都幾多傢私鋪
未必好平但款式幾靚

I
K
E